唔明點解有一部分人會合理化老鼠安嘅行為

講到老鼠安對住個大波嫩口點忍 好正常
宜家係佢結咗婚走去偷食啊
就算結咗婚見到條𡃁妹正嘅就要食？
賓穎就更加唔駛講 背住馬明勾老鼠安
兩個一樣咁仆街 唔撚駛爭
你地班連登仔醒未啊？
仲喺度講話嘩 好淫好正
宜家係佢勾引有婦之夫啊

根本呢兩個垃圾就係人人得而誅之
有伴侶仲偷食嘅人死全家

因為男人都係狗黎
根本唔駛對男人咁好
當男人狗咁就得
因為遲早會出軌

連登不嬲係咁

仲有平時有啲偷食post
男方偷食呢 當事人就好撚威
講到自己用咩手法去偷食
下面班連登仔就回覆
話男人識偷食好正常 完全合理化偷食

而女方偷食呢 成個連登仔就搶住話人臭雞
瘋狂人身攻擊 幾乎冇連登仔會話偷食好正常
雙重標準到失衡
根本唔理男定女定不男不女 偷食就係錯

班人鳩up啫又認真

你繼續咁諗啱架喇
啲男人會好錫你

有一隻偷食狗留下負評

當你見到十個有八個連登仔都係咁嘅口吻
你就知道唔係鳩噏

上得連登十個有九個都鳩up

認同樓主 兩個都係仆街

唔好唔記得仲有好多CD-ROM
呢啲咁嘅淫邪思想潛移默化影響晒啲mon post青少年

希望話大波點忍 話對住大波偷食好正常果班人
到時另一半因為你短j/身材唔好比帽你戴果陣
可以講得番同一句說話

因為當晚是但換轉主角係個肥佬定的士佬
結果都係一樣

咪撚咁天真喇屌
到時你男朋友或者你老公與著咁既情況都一定會屌，呢到網絡世界，大家都唔知大家係邊個，緊係道出心底話，話有得唔食唔食個d人，你都唔會信喇下話

比人影響到嗰d 多數本身個價值觀都相近

啱啊 講過嘅說話喺自己身上應驗
準備戴帽啦仆街

我信我男朋友唔會
係啲垃圾先會背住另一半偷食

你信你既事，關我撚事啊
遇到心穎bb唔撚食，咪咁天真喇
除時佢變左正印飛鳩埋你喇傻閪

賓妹都食 都食得幾偏下
仲要望住蔡一智都屌唔落啦

人地姣到出汁你又識唔識
剩係識講道德？你同緊聖人拍拖？